neway宣佈執笠

source?
fake news?

齊心抗疫

不安

真定假

唔出奇既...
戲院都執左

咁以後去邊到唱k?

777又立功

有冇source?

咁咪無得唱淫K

Red mr

source?

執左就啱
啲版權可以集中番去一間

上常仔富豪唱淫K

香港政府搞掂晒啲服務業
之後應該全部大陸公司進場

正常啦 政府理閪你

唔唱K囉

Neway宣佈結業

【#停薪留職】新冠肺炎被情影響，酒吧、卡拉OK等去年底開始被勒令停業。有Neway卡拉OK員工指本月7日仍未出糧，向人事部查詢後獲回覆指「老闆不出糧」。Neway發言人指，本月起所有員工停薪留職，將不會發薪，近500名員工受影響。

有員工指，Neway去年12月停業關閉至今，有樓面員工一直出半個月薪金，本月7日打簿發現無糧出，分店經理向人事部查詢，才得悉被停薪留職。

Neway發言人指，現時仍在停業階段，亦無員工上班，故此未有逐一通知員工。根據Neway官網顯示，為配合政府防疫規例，全線Neway及CEO分店將暫停營業至本月14日，

Neway卡拉OK有14間分店，去年3月出現卡拉OK群組爆發，卡拉OK當時被納入規例需關閉14日，Neway全線分店及CEO曾暫停營業兩周，其後政府放寬部分社交距離措施，Neway分店重開，但只提供餐飲服務，暫停卡拉OK服務。
看」

fake news?

比你開個場但冇得唱K
執唔執都係遲與早

老老柒柒
執硬啦
咁多分店，每個月加埋剩係租金都隨時八位數字
白交租一年，點頂

攬炒成功

工都無返過問人事部出糧有乜用

去搵777 啦

開都冇得開點俾錢你

Neway 黃定藍？

加州紅 成最後大贏家

紅

多謝政府

Redmr 呢

是咪真

即係話巳經知道會延長多2星期

假的，現職

白交租，執笠都係遲早既事

加州紅

人事部話我都冇糧出

比版權玩死

兩日前講緊冇出糧，但未話執

陳法拉表示 走得快

白交租同版權費，諗起都陰公

反正出唔到糧
同UA 一樣下場

得幾間...

無乜關係

廣東歌沒落
智能手機興起

k房都執埋香港仲有咩娛樂

好暴露年齡係咪仲有加州綠

港共：抖陰

k 房重點除左唱歌之外仲有私人空間

抵撚死

過時老野玩意

攬炒之母

支持政府唔怕

有冇 Source? 好似剩係見話停薪留職

greenbox

政府一手做成

版權流氓
環球

佢地fb page應該連打理個個人都炒埋
得三月更新過 個d客套聖誕新年野全部都無出

好快就會比純k 低價收購

電子雞

留喺屋企對住廢老冇得發洩

執咗咪中資全面收購，以後唱K都要監控

香港政府真係冇撚用

到時會唔會變左錢櫃進軍香港?

講清楚啲，係武漢肺炎攬炒香港成功

轉淫k

政府好波又推高失業率

neway宣佈執笠

Source

當年佢死對頭好樂迪黎過香港搞V-MIX
咪又係衰係無獨家版權搞到敗走

Big Echo 會唔會開番

抵死

客套
客氣
老撚土

以前成日去金裝top one
仲有創藝勁平 $30左右可以lunch唱到六點
但四條友會比間十幾人房你，變相要你叫十幾個餐

有黑底K場可以獨市

都正常嘅

乜重要咩? 19年個個話攬炒香港 搞黎搞去都搞唔到 最後要借對家既手先攬炒到 講出黎都丑

今個月仲有冇糧出？

記得下次嚟唱我首新歌啦

唱淫K

屋企開party啦

希望攬炒精英快啲移民外國，

輸出攬炒精神唔好再害香港人

Hotcha仲有冇新歌

Neway 都汁粒？

係囉屌

仲有啲恐懼撚、專家

俾班忠廢搞都頂到咁耐算唔錯

欖炒有咩問題？

活力

⚠️ 管理團隊警示：本主題內容已被回報為「無法確認資訊來源及真實性」，請各位留意。
警示措施說明：

佢唔執先驚奇。

big echo

諸葛紫岐點算。

前衛

其實d K房執都係抵撚死
收人兩三舊 時間又短 野食屎咁嘅質素
歌又唔齊 就算無其客用都超準時cut
咁搞法真係party rm唱d舊歌算

後期啲歌真係少到....
唱黎唱去都係得果幾隻

Neway 會叫樓面員工架咩

前日蘋果好似出左 今個月冇糧出

轉型左去個d party room先係上策

Wtf...

貴都係貴版權同租，partyroom平係因為佢哋買啲支那機唔洗版權

黎Neway 唱好K

班膠罐都唔唱K

客套意思係客套說話
即係聖誕新年果堆罐頭賀詞
同客氣乜撚關係呀

source???

push

Source???? Diu la sing

接受唔到

其實仲有幾多人會去k房唱k

party room

樓主咪有圖囉

真係鍾意唱歌既就知party room根本比唔上k房

香港人既回憶

呢間變咗餐廳

唔計k房少歌
仲有邊度唱k好過k房？
party room就唔係主要唱k

要唱淫k 了

又冇得開多2星期，再加上之後顧客一定要打左針先可以去

執咗咪好
又貴 又無歌 又油 又臭煙味
嚟嚟去去都係e 臣
依家e 臣都收埋皮啱啱好

Fake news

縮番入老母閪啦弱智仔

TVB

吳唱K

其實neway算多歌 係唔齊你先覺得佢少
party room重少啦 啲機全部支那機

D公司玩獨家
唱環球就要去red mr
唱金牌就要去neway
超on9

唔知會唔會有人為左唱k 打針

鬼唔知拿住份報紙睇好過用電話睇咩

依家都唔興啦

Neway得好少周國賢
Redmr 得好少麥浚龍
咁啱最鍾意唱佢哋啲歌

完全唔撚同意思

上面成班黃絲話寧願去party room唱部支那機

Btw講真如果唔係版權同租啲野洗撚咁貴咩

金牌大風唔係執左好耐啦咩？
執左都有權咁樣限制架咩？

咩加洲紅呀
Big Echo呀

講緊幾年前

你都On lun 9 ,就算大陸機（例如音王，藏樂閣）都可以隨時download 近期update 有MV嘅香港廣東歌.（例如jer, dear Jane , mirror,姜B) 要英皇有英皇要環球有環球，
同條女屋企扑完嘢再唱K爽YY.唔通貪Neway 酸叔臭又唔齊歌咩🤡

豬角老公2011/2012一上場撞正哂板權費 社會運動 肺炎
個陣時傳媒講到個大佬幾無用細佬幾掂
有時幾叻都好,都係唔夠個天玩

neway無左單春好幾年啦

上年去唱過 其實抵咗 啱啱睇夜晚唱到第二朝都係229加一 300有找 你少人去party room分分鐘重貴重未計有時有學生價 200蚊一位

係真就好

on9

ching中文0分定弱智...

who fucking care

藍波灣

上市公司都執？
Btw老細家族係咪政協？

高質

政府又成最大贏家

巴打應該好撚有錢 係屋企唱K都唔會嘈到人

錢櫃
K歌王

揸奶ok

豬腳趾皮要坐巴士啦

師兄識野但仲有咩

深圳

sounds fake

係咪得番加州紅

其後政府放寬部分社交距離措施，Neway分店重開，但只提供餐飲服務，暫停卡拉OK服務

貪你啲野好食咩

想唱淫k去夜總會 neway啲房門成日有人撞入黎點淫

明顯兩樣都係

尖沙咀海滂
同阿叔一齊唱情憑誰來定錯對

樓主pin this

雖然睇新聞見到都無出糧
但就咁一張cap圖 可以代表乜

暗黑兵法

而家又攬炒飲食業 第時唔洗過關都有得食元素周期表 飲地溝油

到依家都俾唔出條source link

下個月開 c way

我一直都有去 係星期五六日貴

其他日子都兩舊水有最低消費 可以叫幾杯啤酒

佢哋有得攞新一期抗疫基金 應該可以捱多陣（？）

唯有留喺屋企玩唱K app 啦

Meway闊少沒得撈

fake news

500員工去遊行示威啦

真心勁
一條友可以搞到咁多大企業執笠,最勁係搞死咗咁多人,令到咁多人冇咗飯碗,咁多人都唔妥佢嘅情況下,竟然都仲可以生勾勾企到喺度

Sause?

WFC

個fd話neway有隱藏menu可以叫陀地北姑陪玩 揾經理問就得 佢地會安排

你唔俾樓主自己有消息?

唔係質疑樓主
但就咁俾張對話cap圖
同啲廢中收張cap圖就當事實有乜分別

拎住個小露寶落公園同班師奶爭場

正皮我畀嘅
因為你令我笑咗好耐
好難得嘅on9仔
仲用

實畀架
不過幅圖你自己整都cap到啦

執柒哂佢開返big acho啦

Red box, Green box?

中星集團（055）升好撚多喎

反正neway都冇乜歌

自己on9 仲係度冷醒

執柒左佢啦

而家都冇人唱k架la

假撚到

我就係想睇間嘢有幾大 睇豬腳紙皮駛唔駛出返來做

政府整死左

香港崩潰前席

豬腳子琪 有冇少奶做

早執早著啦
正苦繼續逼死你

好消息

Party room

冇人講過

香港D K房一早要執笠啦
咩歌都無 又貴
Natural Selection
正常的

順手將neway轉型雞竇

無source咪撚推啦樓上班戇鳩

ok 可以壟斷市場了
今舖仲唔肥肥

neway唔係每間分店都係私人擁有既咩
唔係上市度

未必需要有錢嘅，當閣下嘅左鄰右里都開大喇叭聽歌唱K嘅時候,大家左鄰右里就一個同理心一齊在家唱K抗疫，觀感就會fit晒其實呢啲點歌機喺香港已經好流行，二千零蚊有部4TB 容量，除咗網上download新歌之外你仲可以用USB入Ho CC 黃耀明啲歌。去返個mixer，mic同埋喇叭就可以唱.爽丫丫

錢櫃台灣㗎

有聲

我會呀

廢老思維 藍人係唔同啲

豬腳子琪要乞食未

冇所謂啦，都移民囉，執晒都唔關事啦！

師兄你個真係畫龍點睛

E....師兄識野喎
我個FD都帶我玩過

綠好食過紅 少d人

你個名

關閉咗唔洗番工都照出半個月薪金咁好?

原來係咁
sorry

深圳金宮殿水療卡拉OK的士高

屌你老母有得唱就唱啦，黃定藍關你撚事咩

Source?

佢唔覺得係佢嘅問題
勁就勁在翠翠咁有眼光欽點佢上台，結果燒埋自己

未有疫情前都唱得幾密
咁啱D同事又鍾意唱K飲酒
每一兩個月一定去一次

我同我女友都會
仲等緊佢開添
兩個人好鍾意去鳩唱 壓力冇咁大
777真係好撚野

一個月至少會去一次。
係疫情之後先轉左去個朋友屋企唱

上深圳唱囉

Source: bro trust me

FC ?

又內循環

小學畢業未？

真？

各位Neway既K迷，係咪玩得好開心呢？ 走既時候，唔好漏低你既隨身物品。 下次黎Neway，記住唱我既新歌啊！

集資開間黃K

red mr執左咩

完全無source都推到10頁

到宜家都未有source？

未有疫情前我成日去
有去既人就會見到k房時常爆滿，有時仲book唔到
但好多冇去開既成日講到冇人去

但係都係無版權

羊生嘅店都執埋？唔係呀嘛

唔去K房唔通喺屋企尻叫

Between 凌晨仲喺度勁大聲尻唱嗰啲死全家，鬼唔望唱到啞撚咗

係都唔出奇 停業左咁耐
前排仲話冇糧出比員工

留名跟進

班友都冇出過街
係無人唱K一早就執左啦

真!

好似啲大媽咁係街唱

其實關哂所有窗唔係好應聲
ginlee jude 姜b都有
啲歌仲齊過neway

好境果陣2xx加一唱三粒鐘，d客唔陰公？

真係好戇鳩

廣東歌先叫做有番d起色，多人聽歌，唱歌，咁易就放棄？渣架！

真 呢間垃圾野 野飲都唔俾人自己帶
間房又細又窄 歌少 又成日播廣告
執撚柒佢就最好 搵笨柒

有冇party room介紹 想自己一個去唱K

neway得賓妹會幫襯
要唱都返大陸唱啦

比華納買起咗
要唱金牌古巨基/ 側田就要去 red mr

要打針先可以唱k
叫班員工自求多福啦
醒目就搵定工

各位neway既k迷係咪玩得好開心呢

big echo ....
超暴露年齡系列
仲記得個時成個big echo 都貼勁多陳奕迅同容祖兒

從來壟斷嘅受害者都係消費者

分分鐘party room重多歌

冇糧出唔代表執笠

例如亞視

一直等緊Neway 開返 平時同frd冇嘢做就去唱k

大聯盟

仲有前衛

又一個回憶

前排開返晏晝5點幾去問 50幾蚊唱到第二朝不過嗰陣唔得閒冇唱 依家可能冇得再唱了

neway 仲爭 3大成嚿版權費未找，破產合理

點會冇，班港豬最愛上支那唱k就係因為人地齊歌香港嗰d依首冇嗰首冇，不過大陸仆街到全部盜版歌

最搵笨係計人頭 仆街支那 台灣都一間間房計(好似係)
圍返起平好多(好似係)
計人頭之餘仲要咁撚貴 雖然鍾意唱K但希望NEWAY執哂佢

Neway分店重開，但只提供餐飲服務，暫停卡拉OK服務。

乜撚嘢

嘘だろ

傻啦
支那唱k因為有

你真係唔知頭唔知路

點解版權咁撚貴
然後啲偽人又話香港搞音樂冇錢搵

啲錢去撚咗邊?

而家咪得呀叔呀嬸唱k

《蘋果日報》今天報道，揭露有Neway卡拉OK及多間中資公司的員工，疑被迫簽反佔中表格。

以前K lunch 4x 蚊坐幾個鐘都唔知佢地點做

貓頭鷹又唔洗過百
劏房都唔止

點解上深圳唱K都俾你話港豬？

咩撚野都要分黃藍

7婆好波,一野打爆香港夜生活

貪佢個餐好食咩

大財團果然唔出糧都冇問題

不了，d野又唔係好食

政府施政差佬執法都分黃藍啦
市民消費分黃藍有咩問題?

i mean呢個活動 以前中學都成日去唱k, 但去到大學同出到黎做野基本上冇再約過唱k, 淨係係食飯行山多 睇黎係年齡問題而唔係呢個活動唔hit左

由細到大都唔唱K, 要執人地D歌唱又要SO SO人地

咩red box, green box 個D 都唔知咩

777攬炒成功

Book band 房

Neway新歌試唱

講漏咗 book band 房 用唱k apps 用手機駁入去

大陸ktv囉
未肺炎之前d人上深圳唱仲多過去neway

林奠又攬炒

g持攬炒淨返黃店

轉型做炮房好過

都冇得開
仲有環球呢啲版權流氓 搞到好多歌都冇晒

乜咁無記性咖 咁快就唔記得

渣哥 瓏門都做唔住

仲有有把黃店，呢兩間狗也不

又話核爆都唔割 咁快批鬥黃店

當年得番Neway和加州紅
K-net(以環球為首)比加州紅播歌
Neway於是收購加州紅 諗住做獨市生意 攞晒啲播放權
點知收購後K-net突然收翻晒啲歌 比新開的Red Mr播歌
Neway偷偷繼續播部分歌曲 結果環球發現咗 要同Neway打官司
最後Neway輸咗 要即刻cut晒所有環球啲歌

環球 = 版權流氓

唔唱k 唔通當爆房？

仲有邊間

支那狗返支那啦

愈做愈貴

一早就應該執啦
又唔隔音
房又細
又大陣煙味
支咪又識唔修音

依個年代仲邊有人去唱k

屌你老母，自己宿埋一二角改名啦，人地問野關你撚事咩？

好掛住 k buffet

下次嚟neway記住點我嘅新歌喇

相反
以前人唔多果陣成日行山
大個左唱K仲密過中學
無得唱啦

好高汁

支咪要識修音
洗唔洗

啱嫁喇,換下手開過間啦,收得咁撚貴又乜歌都無

用唱k 神器？

又真